邊度仲有呢啲課程上

果啲明明$2,000課程但收你$10,000果啲，跟住送$8,000禮物

以前fev_works好多而家好似無晒

呃你進修基金果啲course?

唔係會check課程既咩 點會批到

個課程你開咪有囉